今日要檢討嘅重點 唔係點解要留

而係點撚解班手足最後會喺西鐵俾人打到仆街
雖然已經出曬催淚彈 子彈 但嗰陣其實都冇流血冇被捕
真正流血事件反而喺西鐵出現 班狗次次都襯人退先搞鳩手足
究竟係散場時間問題 定係散嘅方法唔好 要快啲諗個方法解決